# README #

### Inhoud ###

* Abstract.docx is de abstract van die geschreven moest worden, in het Engels, voor SLB. 
* Studie planning 4de jaar

### Bijgewoonde activiteiten ###

* Afstudeer presentatie van Bas
* Meet & Greet stagemarkt in 2021
* Poster presentaties in 2021